有冇移民巴絲都覺得好唔公平，入嚟圍下爐

由中學開始了解時局有預感香港會有大變，喺嗰陣開始plan好升學路線，再一路翻學一路翻PT賺少少學費，老豆老母死慳死底供自己去UK讀書。

到Birmingham後住uncle屋企一路上堂一路做嘢搵學費，雖然努力融入local社群，但有時都係會有人歧視，死捱爛捱終於畢業喺當地搵到工，期間都遇過唔少阻滯，但幾經辛苦先拎到BC。

冇幾耐依加UK就搞個plan畀所有BNO有永居權，搞到都唔知自己捱咁耐為乜

oh

好彩我常春藤大學畢業

咁樣諗野法盞自己辛苦

黎sir你咁出名大家都知架啦

心理真係唔平衡，唔知喺度捱乜9

BNO永居權係用好多浮屍換番黎

你uk慘啲依家有bno個移民門檻低咁多

咁你唔留係香港做衝衝囝？

第一，港人唔係無付出
第二，人地好你會少忽肉？

Cls

同喺香港冇分別咁滯，學歴要求都冇

正港豬

下咁就港豬？

你藍到紅仲去英國？卑d骨氣啦

有咩問題

呢個世界有樣嘢叫scarcity

同送畀你冇分別啦

點解你唔係李嘉誠個仔？

兩樣嘢冇得比

呢個世界有樣野叫自私閪，早死早著可解決scarcity issue

有早知無乞衣啦阿哥

唔覺，呢d 係人道精神

加埋英國自己既蘇州屎，點都要負債

你BC？

oz + bno

Ivy League 係長 定 常？

常 好似係匪語

樓主駁唔到
香港人打生打死嘅時候
樓主係英國食緊炸魚柳薯條

香港人去英國重建唔好咩。乜樓主唔應該覺得喺海外保存到香港文化係好事咩

唔知有咩好駁，00後被人拉，97前先拎到永居權，根本係人血饅頭

香港應該係叫開長 sorry
支支同台仔都用常

即係因為一個自私閪諗法，00比人拉，97前最好都比人拉晒，全軍覆沒

死全家啦自私閪，藍絲心態仲好意思上連登，dllm

你一早去到build UP到人際網絡，摸熟地頭，點都有競爭力過即將去英國，人生路不熟嘅香港 BNO。正所謂早買早享受，遲買平兩舊，就係咁架啦。
反而你當哂所有 BNO 係競爭對手，呢個心態就已經唔要得。你夠勁嘅話可以令班 BNO 幫你做嘢，仲爽啦

遲啲美國都可能派綠卡。

利申美帝PhD。

講唔過人就叫人死全家

我講你咩唔過？自我催眠？話你on9怕你嬲

除咗鬧人發難渣之外你講過啲咩point

多啲香港人黎 咪幾好
多啲朋友

香港人又閪又串，不了

咪死撚緊你呢啲自私閪去解決 scarcity 問題囉，仲唔自殺？

直接啲講係你賭輸左姐，你賭英國唔理香港人，由得香港人自生自滅。但事實上英國對香港既責任遲早都要還。。。

你咪人版

成個po除咗畀人串都人版，你講哂

好彩老豆老母供咗我去讀北大 一早係中國人

初期一定適應唔到

你開依個post咪又係串緊bno班人

點串，呻下都唔得？個title都寫明係圍爐，係啲人自己仆入嚟

一齊圍爐串人囉
無相互關係嫁喎

串嘅點喺邊

唔好打一船人啦
我好支持英國負全責，另外美加澳紐再幫手救人

講得好
自己做撚左逃兵到人地爭取到就眼紅
Bno平權關你撚事咩 你有撚付出過
只可以抵撚你死 咁撚辛苦先有bc 慢慢覺得唔公平啦傻西

早去早享受（自由）

唔覺
唔明點解要比較（魚蛋論？）

你覺唔覺得你有得去UK 讀書好唔公平？
點解我唔得？

係囉點解

bno過去5年幫英國刺激經濟過渡脫歐咋 捱唔到5年無競爭力既咪比人踢番香港 condom始終都係condom

good night sir !

黃台仰

你而家又好有學歷咩

其實80, 90後一樣比人拉好撚多（25-30個range其實好高），我唔明點解你地當前邊一定係00

嗱我就有EU passport嘅，我覺得最可悲係樓主
係呢個可以做咁多嘢，參與咁多嘢嘅大時代
淨係諗埋啲公唔公平嘅濕尻嘢，其實參與抗爭對人嘅成長好好
樓主擺明咁多年都為咗區區一個BC淨係識返工讀書，就無咗好多諗人生嘅契機

唔撚識投機囉

如果人地當年去其他地方捱, 而家可能兩個國籍
而家係到成日怨婦咁核唔核突啲啊

共產黨挑起民眾鬥爭既手段真係層出不窮 有生之年見識到民主社會同極權主義既分別真係好又block 多一隻

魚蛋論？

Block哂全連登玩單機囉

邊間？

哦

咁你又唔講以前俾人賣豬仔去果d點慘點捱點辛苦，邊有得咁計，要怪就怪支那國

黃子華魚蛋理論

關公平咩事？
大家面對嘅時勢都係一樣，只係影響唔同

樓主唔同坐監d手足比較下既？

同意，樓主依啲人淨係會諗住自己利益，完全無諗過過去一年喺香港發生過乜，我作為99年，97前有BNO嘅真係可以走嘅話我覺得好開心，始終留得青山在，同齡細過我嘅好多都係咁諗。老實講，我地自己搞得掂嘅話都唔想人地幫手，雖然佢地對香港人有責任。

爆眼，比的士撞斷雙腳，比黑社會斬到坐輪椅，同你交換好冇？

唔洗爭
第日中共霸佔全球
大家都係中國人

而家唔係即刻有BC
其他人去到都一樣要捱六年
老實講呢幾年都唔會容易捱
去到可能做藍領嘅工作做唔返本行
你後生嗰陣去英國讀書容易融入當地社會
畢業之後可以搵到當地白領工作
其他人嘅學歷工作經驗人哋未必承認
隨時30歲先重新嚟過

真係好唔公平
我窮到連去機票錢都無
讀band 3 中學
英文又差
Exchange都無得去
跌跌撞撞先準備拎個PhD
但你又有得住uncle 讀番書
如果我同你條件交換
我肯定拎多2個PhD 加唔係醫生就律師
天啊 好唔公平呀

真係笑撚咗
樓主有得出外國讀書攞bc算好啦
出去抗爭幾多讀中中嘅公屋窮撚
好似之前旺角騷亂個盧建民判咗七年 英文差又窮又住膠囊酒店
呢啲人為運動付出咁多反而要係香港等死
佢哋都冇怨乜鳩公唔公平

建議樓豬搵呢4條友自己開個新post圍爐

拎bno咪一樣要比international fee要搵工
嘈咩呢？

死咗去試下投胎可唔可以一出世就做英國人囉

如果你咁諗 不如去羨慕97前就移民左去加拿大澳洲個堆人
呢個世界根本就無公平
新移民一落黎唔做野有公屋住.香港人單身排10年都未必上到樓

好似自己食飽左都唔想人都有飯食呢個心態咁

唔止，大把連登仔冷氣軍師肥毒柒乜都唔識同你搭埋同一條船

見到樓主嬲嬲豬覺得唔抵就好爽

樓主去呢啲移民左英國page圍爐啦，不過樓主都仲好過呢啲page,佢地係情緒勒索，實際都係唔自己上左岸覺得付出好多唔想人過黎

睇到樓豬份人 唔怪得比台灣人踢出谷啦

首先你做得新移民就預咗你一定會俾人歧視啦，唔好ON9，
個度人地地方，公你老母平咩。

回流

沒錯，講得巧岩

貼證書護照先再講啦
引戰撚收皮

請善用起底功能

起完底發現左啲咩?

你去左uk，仲乜返黎香港呀？

2017年話開post講台灣大學，利申自己有台灣護照

2018年你叫人介紹gymroom

扮乜q係英國發奮向上，然後拎BC

即係其實你條友唯一有既長處就係移左民？

你係唔會諗自己已經比人早左適應

講真我唔覺得你有比你講既「香港人」好幾多。

你起碼頂左搵工個下適應期
未黎個班仲有排搵

係咪大家都仆街先公平?
魚蛋論睇清晒呢D自閪私香港人
大家都沒甜醬，大家都食得好仆街咁就公平?

你件支那種想移民去邊 睇下我幫唔幫到你？

人地做火魔 比彈射個陣你又做緊咩

得啦 傻仔先咁辛苦拎bc 唔怪得比人歧視
因為你咁多年都學唔到英國人既紳士

樓主支那種